# Lab

## Выполненное Тестовое задание:
Разработать сервис формирования заказа в лабораторию.
Сервис должен принимать заявку на заказ с указанными исследованиями и разбивать заказ на образцы согласно правилам.
Как итог в базе должны оказаться и новый заказ и образцы (соответствующие контейнерам) для заказа.
Сервис возвращает id заказа. Поэтому id можно получить список образцов для этого заказа.
Так же каждому образцу можно присвоить номер (отдельным действием)

## Справочники:
- справочник исследований с наименованием, кодом, ценой
- справочник контейнеров.
- справочник правил: в какой контейнер должно попасть исследование

## Технологии:
    - ASP.Net 7
    - Nhibernate
    - SQL база данных (Postgres)
    - GitLab
    - клиент WPF

Скрипт для создания бд в корне проекта